原來藍店真係可以無視限聚令［尖沙咀狗股東藍店］

話說嗰日同朋友去尖沙咀牛魔食飯
我知係我衰冇事先Check清楚
後尾先知原來呢間係藍店
但原來藍店真係可以無視限聚令
食食吓 出邊嚟咗枱四個人嘅
一入到黎就走去同廚房樓面啲人打招呼 勁frd咁
我估應該係熟客
本身都冇咩野
點知隔咗一陣嚟咗一對情侶 係同果四人枱一齊嘅
隔咗一陣又嚟多咗對情侶 又係同果四人枱一齊
結果前前後後已經有十個人
但係就淨係分咗兩枱 一枱六人一枱四人
大家都已經隻眼開隻眼閉
點知佢哋持住自己係熟客加上又隊酒
醉左少少就企晒起身圍埋一齊喺度起哄
唔講仲以為限聚令唔存在
佢哋嗰個area 其他枱都full 曬 完全冇諗過其他客感受
唔知係咪佢哋附近有張枱有個女人頂唔順
無啦啦舉高部電話錄片
啲員工全部都唔知做乜鳩
全程冇理過

後尾同其他朋友提起先知原來呢間都幾藍下
好似有人爆過料 有個股東係狗
但好似真係唔多人知佢咁藍
我之後有日夜晚經過 發現全場full曬
點解藍店仲咁多人食 可唔可以比多啲人知佢藍到咁
一諗起食過一次 俾咗隻狗賺我錢就好撚唔爽

wa diu

你唔拍片？

我本身諗住坐佢哋附近有拍片嗰個女人 會擺上網
點知呢排搵過好似冇
我都後悔冇拍片

投訴左未？

拍片影相放1823

報狗call佢即到做野，佢唔做野就你做佢野

你而家先知? 難為咁多連登仔配合政府舉報人違反限聚令

我冇拍片 隔咗一個禮拜先報都OK？

但有個股東係狗

係咪有段錄音話之前咩唱k群組去唱k之前食嗰間？ 棉登徑？不過佢個朵都好似臭架啦喎,仲有人去架咩？

真？
但政府官方資料冇顯示嘅 佢哋自己壓低啲新聞 扮冇事？？
我住附近 你咁講 有段時間經過幾次都見佢夜晚冇開門
如果係真都好撚賤下

推